鍾意揸車 屋企有部的士 應該租個牌自己做uber 定係自己出黎做的哥？

由細到大覺得豐田皇冠好靚

會路會咁on9拎的士去做uber

唔*

佢應該係話租比人自己去做uber

乜撚野的哥

的士佬就的士佬啦

的哥